%!TEX TS-program = xelatex

% Author: Denis Obolensky (denismaster@outlook.com)
% https://gitlab.com/SkillsGraph/thesis-may-2023

\documentclass[xetex,a4paper,14pt]{extarticle} % 14й шрифт
\input{preamble} % Подключаем преамбулу

\setboolean{abstract}{false}   

%%% Начало документа
\begin{document}

% 1 страница
\includepdf[pages={1,2}]{extra/first_pages} % Пояснительная записка

% 2 страница (не нумеруется, но учитывается)
% \includepdf[pages={1,2}]{extra/task} % Задание на ВКР печатается на одном листе с двух сторон

% Помимо ПЗ и задания, в ВКР также вкладываются:
% * отзыв руководителя (otzyv.pdf), на 1 странице с двух сторон
% * рецензия (review.pdf), на 1 странице с двух сторон
% * отчет по антиплагиату (antiplagiat.pdf)

\setcounter{page}{3}
\tableofcontents % Содержание 
\clearpage

\input{inc/0-intro}           % Введение

\input{inc/1-review}          % Обзор литературных источников
\input{inc/2-data-collection} % Сбор данных
\input{inc/3-models}          % 
\input{inc/4-system}          % СППР

\input{inc/0-conclusion}      % Заключение
\input{inc/0-glossary}        % Перечень сокращений и условных обозначений
\input{inc/0-bibliography}    % Библиографический список


% Список иллюстративного материала
\lof
\clearpage

% Список табличного материала
\lot
\clearpage

% Приложения
%% \input{inc/a-app} % Программа мониторинга уязвимостей в программном обеспечении

\end{document}
%%% Конец документа
